# Curso de git desde cero
Sistema de control de versiones para el mantenimiento eficiente y confiable de archivos

## Configurando git hub
git init
## Zonas de git
1. zona de trabajo
2. zona de preparacion
3. Zona git


##Zona lugar
arequipa peru
